[突發][正宗英語教室]正式文書先會跟文法

正宗mk仔教路
係外國講英文
只要聽得明係唔需要跟文法
去過外國讀書果然唔同啲
hey everybody what do u guys now?

樓主正on9

你on9 d